# Reflection API

* Нужна для манипуляции с объектами в Runtime
* Данный механизм позволяет достичь гибкости на уровне классов и объектов в Runtime
* Используется в фреймворках (Spring, Hibernate, JUnit)

## Классы Java Reflection API

`Class` - объекты данного класса содержат информацию о каком-либо классе.
`Field`
`Constuctor`